{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_001002",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "알오름"
    },
    "text": "アルオルム\n産業道路沿いに位置するのは海抜446.2m、高さ31mで、周囲は1,172m、面積は8万7253㎡の卵岳（アルオルム）です。この名前は、形が鳥の卵のようだと言われたことに由来しています。森に囲まれた高い丘であり、丸みがあり、噴火口はありません。この場所には海松や杉が育っています。 この地域には、大きなオルムのそばに卵の形をしたオルムや馬蹄型のオルムの火口、そして噴火口の中にある小さなオルムなどもあります。それら全てが同じ名前で呼ばれています。周辺は森に覆われているため、見つけるのは容易ではありませんが、卵岳を訪れるためには森の中にある卵岳という碑石を見つけ、金海キム氏の墓域標識石がある方向に進めば良いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "卵岳の位置はどこですか？",
            "answer": "卵岳は産業道路沿いに位置しています。"
        },
        {
            "question": "卵岳の海抜は何メートルですか？",
            "answer": "卵岳の海抜は446.2mです。"
        },
        {
            "question": "卵岳の高さはどれくらいですか？",
            "answer": "卵岳の高さは31mです。"
        },
        {
            "question": "卵岳の周囲の長さはどれくらいですか？",
            "answer": "卵岳の周囲の長さは1,172mです。"
        },
        {
            "question": "卵岳の面積は何㎡ですか？",
            "answer": "卵岳の面積は8万7253㎡です。"
        },
        {
            "question": "卵岳の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "卵岳の名前は、形が鳥の卵のようだと言われたことに由来しています。"
        },
        {
            "question": "卵岳の特徴は何ですか？",
            "answer": "卵岳は森に囲まれた高い丘であり、丸みがあり、噴火口はありません。"
        },
        {
            "question": "卵岳の周辺には何が育っていますか？",
            "answer": "卵岳の周辺には海松や杉が育っています。"
        },
        {
            "question": "卵岳を訪れるためにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "卵岳を訪れるためには森の中にある卵岳という碑石を見つけ、金海キム氏の墓域標識石がある方向に進んでください。"
        },
        {
            "question": "卵岳の周辺にはどんな種類のオルムがありますか？",
            "answer": "卵岳の周辺には卵の形をしたオルムや馬蹄型のオルムの火口、そして噴火口の中にある小さなオルムなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 229,
        "QA": 312
    }
}